［皇］皇馬歐聯慘敗哭喪區

吾挽啦 頭寒啦

個西甲po實俾人笑死

天天天

聽日唔上波台了

今晚冇逃恥睇

唔願做人了

lm

聽日鍠輸左你可以放低面具做返自己未

和解左了

u成日開po講結衣壞話

結衣係雞
是其是